有無巴絲而家係布吉？

岩岩比朋友掉低左係酒店，有無地方好去？

返香港啦

芭東酒吧街

我知呀，係度有野要做要留到下星期

有可以夜晚一齊去玩